一人一個對佢唔住嘅人

唔限角度
屋企人 男女朋友 同學 朋友 老師 老細
乜都得

我係一個讀書唔叻 好易放棄嘅人
郁啲就頹到落底
但身邊出現咗一個對我好好嘅老師
鼓勵我支持我 幫我溫書 話對我有期望
最終都係入唔到U不過成績有進步
絕對唔係因為入唔到大學唔開心
只係覺得辜負咗佢對我嘅期望
真係好對唔住佢

唔知咁多位巴絲有咩想分享吓？

想當年中學上堂喺櫃桶玩電話，俾個巡樓嘅老師見到
為咗唔想記缺點，我屈9佢老花睇錯 sorry

巴打same here
曾經嘅我真係起唒鋼
但兩老越老 病痛多咗
依家就無乜再點起鋼

佢受你屈好笑

對唔住我自己 冇好充實咁發展自我

俾佢stalk到我舊登acc 發現左我網上另一個人格 但原本我唔係咁 只係上網9up 但點解釋佢都唔信 最後散左sorry d 9up post hurt 到你

絲打比啲時間比自己
冷靜吓又好諗清楚啲又好
最緊要係大家互相有溝通
知道大家諗緊咩

我都成日咁樣諗
唯有努力補償返
加油巴/絲打

巴打以後小心啲講嘢啦
希望佢睇到你呢個post會知道怪錯咗你

我對唔住我隻狗好耐冇同佢行街

佢話太熱唔想出

佢地好想架係咁call我叫我帶佢行街街

佢地可唔可以帶埋我

你都係想行街街去𥄫女姐

屌你
希望你現任飛撚咗你

想𥄫狗多啲

咁你帶佢地行算啦
我都話好熱

真係仆街嚟
幫佢地著冷衫會唔會涼啲

我有時會煲涼茶比佢地
趁熱飲先夠涼

屌被擊敗了

暫時無，唔知算唔算係壞事

因為我覺得自己做每件事都盡力去做，最終結果係點我都無辦法
同埋可能我有啲自我中心覺得我做每個決定都有我嘅原因，個結果如果衰咗我諗定後路將功補過

好想同以前我一個好好既朋友講
對唔住 我鍾意左你
對你有依賴 好想事事為你做到最好
但係最後俾左好大壓力你
我對你其實係友情主導既鍾意
你選擇同我絕交 我無怨言

以後大家都唔好再見大家

對唔住老豆老母 讀左大學之後無好好同你地相處
成個大學生涯都掛住拍拖變得極少返屋企食飯
某一日不知不覺間從你地既後影見到你地老左唔少
頭髮都比以前稀疏左
好後悔無多啲陪你地淨係掛住陪女朋友
仲記得老豆你同我講過唔好放哂個心落女朋友到因為佢未必係陪你一世個個
我個時唔信心諗我同女朋友講好左一生一世
點知真係比你講中散左
好後悔無聽你講搞到自己依家好傷仲要同你地疏遠左
依家差唔多要畢業 遲啲返埋工都唔知仲有幾多時間陪你地

不過有啲人好鍾意網上9 up咁唔尊重人
好令人反感
希望你唔係嗰種

贏曬啦你自己反而hea得就hea

對唔住我前男友 佢好愛我 願意為我付出好多 但到頭來發現我愛的不是他 辜負左佢

烏克蘭仔仔

又見到你

細個玩網戀
同對方都幾清楚生活細節 雖然longd
但基本上同現實情侶無分別
一齊咗年幾 我因為考大學
知道佢嘅存在令我根本無辦法專心 我好鐘意佢
所以我斷捨離咁離開佢
結果係造成咗佢嘅陰影
我知道佢到而家
都唔敢再拍拖
我當初淨係諗自己無諗過佢感受
如果可以處理得好啲 就唔會摧毀咗一個人

對不起小兔

一晃眼已經是八年前嘅事 佢而家應該都三十幾
唔知結婚未呢

當年自修A level, 有個女仔幫我改卷(無任何回報)
最後我入到U, 我心入面係好多謝佢,但係我竟然行動上無表示, 多謝都未親口講過
唔單只對唔住, 直情覺得自己係仆街.....
我諗我成世都會欠左佢

手足

依家仲補唔補救到 睇落好小事啫 約出嚟食餐飯都得呀 唔好俾自己後悔

Shit... 好似講緊我咁 我都覺得自己係空殻 仲要selfless

臭

己經成10年冇見

得閒同佢飲多啲茶啦

去同佢一齊啦
你唔試唔會心熄
放過你男朋友
你處理好自己先
唔一心一意拍拖，後生既女人好多都係咁